七警案 係聽日會有上訴判決，可左右大局

[url]
[/url]
七警案上訴周五裁決

7名警員在2014年佔領運動期間，在金鐘添馬公園毆打公民黨前成員曾健超，2017年2月在區域法院裁定罪成，各判監兩年；他們去年就裁定罪和判刑向上訴庭提出上訴，上訴庭早前聽罷陳辭後押後裁決，批准7名警員繼續保釋。根據司法機構網頁顯示，上訴庭將於本周五（26日）頒布裁決。

7名上訴人包括有組織及三合會調查科總督察黃祖成、觀塘反黑組高級督察劉卓毅、觀塘反黑組警長白榮斌、觀塘反黑組警員劉興沛、東九龍總區偵緝警員陳少丹、九龍城區刑事偵緝警員關嘉豪，以及觀塘反黑組警員黃偉豪。2017年2月，他們在區域法院被裁定襲擊致造成身體傷害罪成，各被判囚兩年。

法庭如果判埋上訴得直，司法權沉淪埋，司法界又觸發民憤，有咩後果唔知。

法庭如果判埋上訴駁回左，呢個直情係司法界比警察的最後通碟。警察自知有後果要面臨，自然(希望)會克制自己的行為，係要囚兩年同埋花底一世。繼續做狗做一世，冇得升，冇人會請，冇得移民。

如果上訴成功
星期六唔知會發生咩事

2邊都有利

雞尾酒大派對

係狗都無得做呀

等結果

等睇無罪釋放

雨革的孽，五年後先報現

我真係好撚想睇加監呀

1.）撤回逃犯修例
2.）撤回暴動定性
3.）無條件釋放被捕示威者
4.）立即追究警方鄉黑包庇勾結發動恐怖襲擊，暴力濫權
5.）立即解散立法會進行雙普選

兄弟爬山 各有各做
多你一個好多
約定身邊啲親朋戚友

727元朗食好西

光復香港 時代革命

直頭要加監啦屌

出返黎仲有得做狗?

加監啦DKLMCH

咁既時世加監一定令民怨降溫
唯有犧牲7個柒頭保全警
如果唔係民怨沸騰

其實係請唔請警處內部的決定，佢要死攬(同班監狗攬炒)又觸發民憤係佢地自己決定

推

遍地開花，有能力者，請在紙上寫明「若有罷工會參與」等字句，為將來大罷工鼓勵士氣

但願。但係亦代表，司法權並不獨立，係有政治考量

香港既司法好似上訴係冇得加監

推

gphone咪俾人上訴加監咗

香港歷史幾會有露天酒會派對

係監獄入面，警察係最低RANKING個班，2年都已經夠生不如死

正路都唔會冇事
依七條友祭旗本身已經定咗
咁嘅時勢先嚟得直，只會令民憤再爆多一個層次，點都講唔通

班狗今日仲咁撚串，證明好大勢力撐腰

你是對的。
這個日子，簡直是天時之助。

歷史總是意外地巧合

公我贏 字你輸
非常公平

聽講有外交部中聯辦同解放軍，咀炮長程加持

咁真係取消關係法啦
香港正式壽

睇定d, 唔知係咪姐底法官

我地win win

有無得加刑

其實整個運動時間夾到完美

大背景中美貿易戰
習俾人撚到頭出煙

頭菜64 30週年
外媒又放多左段片
踩單車去天安門果段睇到人眼濕濕
直接幫69、612助攻
612完 美國傳人權法
又有主菜630 G20 起後面
習起大背景下面都要低頭讓步
跟手甜品71回歸習又落左命令唔見血
成就攻佔立法會創舉
食完大餐仲有預約左近在眼前既區立2選
屈到保皇全部唔敢出聲驚上身

天滅中共，皇天擊殺 (最起碼一條友)

上訴庭好似係揚振權照wor......

Macrae審過陳振聰、許仕仁

McWalter喺審緊上訴嗰陣屌過黃祖成冇制止下屬

Poon就頒過禁制令禁止佔領人士佔旺
同埋同另外兩個官下令GPhone加監
長毛就男囚犯必須剪髮嘅JR、HKTV不獲發牌嘅JR
都係喺佢裁定行會上訴得直
之前入境有個同性戀主任想為伴侶申請公務員配偶合併報稅
都係佢改判公務員事務局上訴得直

潘官同楊官

都係好官

h

good luck

推到熱門

如果判左，黑警會唔會發癲
警政府

光復香港 時代革命

七警案上訴周五裁決 (12:46)

7名上訴人於2017年在區域法院均被裁定襲擊致造成身體傷害罪成，各被判囚兩年。（資料圖片）
圖1之1 - 7名上訴人於2017年在區域法院均被裁定襲擊致造成身體傷害罪 . . . . . . （資料圖片）

7名警員在2014年佔領運動期間，在金鐘添馬公園毆打公民黨前成員曾健超，2017年2月在區域法院裁定罪成，各判監兩年；他們去年就裁定罪和判刑向上訴庭提出上訴，上訴庭早前聽罷陳辭後押後裁決，批准7名警員繼續保釋。根據司法機構網頁顯示，上訴庭將於本周五（26日）頒布裁決。

7名上訴人包括有組織及三合會調查科總督察黃祖成、觀塘反黑組高級督察劉卓毅、觀塘反黑組警長白榮斌、觀塘反黑組警員劉興沛、東九龍總區偵緝警員陳少丹、九龍城區刑事偵緝警員關嘉豪，以及觀塘反黑組警員黃偉豪。2017年2月，他們在區域法院被裁定襲擊致造成身體傷害罪成，各被判囚兩年。

有阻嚇性作用

佢班撚樣有安家費架！又有人幫佢地搵埋工，幾撚好，前排仲見到其中一個得閒踢波，幾撚開心，所以一定要班仆街有咁耐坐咁耐，一齊係入面踢波啦

留名

push

知唔知幾點有結果

如有晒片都可以得直，咁就真係對之前暴動罪俾人影到而入罪嘅人好唔公平

坐左就無長糧,幫政府減少無謂支出

幾點有結果？

大家聽住先,

一定即爆 今晚睇下會點爆先

準備食花生

一直保釋, 一日都未入去坐過
仲可以係屋企繼續出糧

你早一年可能冇乜人理
但而家呢個時勢...
核彈級嘅導火線

會唔會無罪

起你老母咩，正經野都唔講好d

幾點

Up

Push

點判都死

判成點都繼續上街，直至推翻政權

如果咁都上訴得到 真係玩完啦香港

七警案被告上訴，將於本周五（7月26日）宣判裁決。 7名警務人員在2014年雨傘革命爆發時執勤期間，在金鐘涉襲擊前公民黨成員曾健超，被裁定襲擊罪成各判囚兩年。7人不服定罪及判刑裁決，提出上訴。 高院上訴庭2018年11月聽畢陳詞，決定押後裁決，期間眾被告獲准繼續保釋。司法機構網頁今早（7月24日）顯示，上訴庭將於本周五早上11時宣判。

- 熱血時報網站連結
- Copyright © 2019

第7庭5字樓
Court No. 7 (5/F)
麥機智上訴庭副庭長
Hon Macrae VP
麥偉德上訴庭法官
Hon McWalters JA
潘兆初上訴庭法官
Hon Poon JA

兩位鬼佬法官
潘兆初就係改判雙學3子入獄 (暗紅黎)

希望上訴得直

放題
邊到有得飲同幾點開賣

加監啦仆街

唔遲唔早

估計減刑多，郁手果五個話條片唔連貫，可能中間有換人，但原審法官話佢睇左過千次去認人，上訴庭好難challenge呢樣認，白手判兩年就可能有得減少少

支持警察上訴成功
跟住星期六一齊逼爆元朗
726機場見我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

多數上到高院會判得鬆D

白手判兩年算重，同埋兩個督察睇水都判相同刑期有得拗

推，足以左右大局

pish

上訴成功
星期六啲差佬應該會發左癲咁打人

又想幫市民加buff ？

上訴成功 撤銷控罪1賠2
上訴成功但只減刑 1賠50
上訴失敗 維持原判 1賠200
上訴失敗並加刑 1賠50000

我覺得最後結果都係ab問題
a.成功左增加警隊士氣直派定心丸
b. 更多市民不满

正想講,咁點會唔炒

我覺得又可以幫市民上彈

個法官咩料

幾點判

早排休班狗強姦犯都撤銷控罪啦

個人係悲觀

上訴得直好似開心啲喎

上乜春訴呀,兩年比少你地啦~~

11點判

五大訴求!
光復香港 時代革命!

Push!!!

Pish

認真請教 唔係刑事黎架咩 點解罪成可以繼續做狗

判上訴得直 -> 民憤
判上訴失敗-> 贏軍心
點都係我地個邊

未罪成之前出半糧，罪成等候上訴就停薪留職

上訴成功=警狗可以見人就打 睇唔順眼就捉返去打

同時=抗爭者會拼死打返轉頭 好快會見到有警狗first kill 到時警狗就玩撚完 因為香港人會接受到 kill狗=為民除害

等睇上訴得直

姐係佢哋未坐嘅？

兩樣都贏

坐左2個月就保釋
cls

呢班冚家剷加鳩佢監就岩

屌 咁都得㗎咩
點可以俾佢哋出返嚟等保釋㗎

以呢家個政府
分個紅官去判
一定上訴得直
順便幫警狗加血加士氣
劇本已經寫好

咁點解呀曾爵士要坐足

可以話段片係PS之類

所以上訴成唔成功都係子彈

分分鐘唔洗坐，串鳩你

11:00 am 第7庭5字樓, Open Court可以入去聽審
兩位鬼佬法官, 加一位潘兆初暗紅官

17年2月坐兩年都完左仲上訴

[長文]人生最重要的選擇題

上訴成功咪復職再打過

只係坐左136至178日獲批保釋上訴

冇天理

上訴庭一般紅
但唔明點解要上訴咁耐
比作地出黎兩年安排身後事
就算上訴失敗入去1個月又可以再去終審
警犬坐監都有得分期

坐左2個月就保釋左到而家啦
警犬有特權坐監有分期

仲要免息分期

香港人立於不敗之地

終審要好多錢，曾蔭權終審上訴都散盡家財

開字就我贏
開公就你輸

講錢？
ICAC都執柒左，佢地要幾多有幾多啦⋯⋯

如果上訴得直證實埋司法界都沉淪
星期六日真係唔知有咩事會發生

應該朝早開庭？

大概幾點會知道結果？

上訴成功：激起民憤727更多人
上訴失敗：打擊警犬士氣 打人有代價

推

今日幾點有結果

11點有判決，應該15-20分鐘內知答案

Lm

就到，推到佢地繼續坐監，老婆走佬個仔比人bully

夠鐘讀判詞，冇冇live睇？

預祝上訴成功

咁就連法庭都無人再信

等緊結果

推佢老母

法庭live?唔洗找

出面都得姐下話
現在好多傳媒

法庭唔比影相

屌⋯⋯除左一個人

有案底點請可以請返? 唔該用返正常頭腦.唔好倒米

雨傘的氣，五年後終於有得出

結果呢！

仲等緊

Oncc話2個上訴得直 dklm

上訴成功，民怨更大
上訴失敗，班狗做野就有機會有後果，冇打得咁爽

點都係我地有利

新鴻基有啲嘢同大家講

成功ed

七名警員5年前在金鐘添馬公園暗角毆打前公民黨成員曾健超一案，前年在區域法院被裁定罪名成立，7警各被判囚2年，但七警不服定罪及刑期而提出上訴，上訴庭把案押後至今近7個月，將於今早頒下裁決。

D1 有組織及三合會調查科總督察黃祖成
D2 觀塘反黑組高級督察劉卓毅
D3 觀塘反黑組警長白榮斌
D4 觀塘反黑組警員劉興沛 -> 上訴得直
D5 東九龍總區偵緝警員陳少丹
D6 九龍城區刑事偵緝警員關嘉豪
D7 觀塘反黑組警員黃偉豪 -> 上訴得直

[突發有圖] [726 727文宣快入] 超過200張圖 既全港最大文宣 再一次上線

2人冇事
另外5人駁回
減刑至15-18個月

2人成功，五人減刑

減刑即係又唔駛坐啦

又助攻

聽日繼續和理非

個2件點解可以冇事

2個上訴成功左

繼續可以恥笑五隻警

長俸898

其他5個唔服係咪可以再上訴

正式宣佈

香港司法已死

即係條罪打唔甩

點解有兩個上訴得直？

7名警務人員於2014年佔領行動期間，在金鐘涉嫌襲擊前公民黨成員曾健超，事後在區院被裁定襲擊致造成身體傷害罪成，各被判監2年。七警均不服定罪及判刑，向上訴庭提出上訴，各人在獄中服刑100多天後，陸續獲准保釋等候上訴。上訴庭去年11月開庭處理七警的上訴，考慮8個月後，今早(26日)頒下判決，一致裁定駁回其中5人的上訴，劉興沛及黃偉豪上訴得直，定罪撤銷。

7名上訴人包括有組織罪案及三合會調查科總督察黃祖成、觀塘反黑組高級督察劉卓毅、觀塘反黑組警長白榮斌及警員劉興沛、東九龍總區偵緝警員陳少丹、九龍城區刑事偵緝警員關嘉豪，以及觀塘反黑組警員黃偉豪。其中陳少丹另被裁定一項普通襲擊罪成，控罪指他於案發同日在中區警署接見室內襲擊曾健

兩個兩個咁放 仲話法治

想幫而家班前線叉電，
因為而家出面係咁講白衫指揮藍衫揹鑊

仲有兩隻甩左身

上訴成功嘅竟然係最低級嘅散仔？？

減刑既理由係咩？

黑警大撚曬

上訴得直

要睇下判詞先。

得直
完

安撫散仔

TVB

果兩件企最後?

成功屌

幾百頁，好佩服d記者慢慢譯

痴撚線 成班愛國賊去叫司法不公